想搵架CL7R操車 又冇咩盤簡咁

本身揸開自動波
想換架棍波玩下
對H情有獨鍾
本身諗住換CL7
點知上28睇架架都咁貴
點揀得落手呀

fb group 有 d $8-12

貴得嚟仲要好多都俾人踩到殘晒

棍波私家車揸過未？
未就買車前買份人壽先

加少少換FD2好過

又貴又唔好揸

其實cl7好撚重 起圍好慢

最慘係低扭麻麻
冇乜棍波經驗真係好難舞

有時都揸下朋友啲車 操下棍

前排買左架fd2本身係零棍波經驗 一開始真係揸到懷疑人生
揸左兩個月先叫好啲

喂你條友究竟識唔識揸車

你問過幾多次
都話冇你淘寶退火爆brake碟咁識

極力子好難吊？

開冷氣好易死火

俾啲油啦 你估你學棍van嗰副3000cc油渣Turbo咩

低扭差你問過dc2未
真係好懷疑你連部車都未揸過就係度吹

你都幾搞笑
DC2更差，咁就代表CL7低扭唔係差?
咁你不如話問過Midget未啦

果然係淘寶brake碟邏輯

經典重溫
淘寶迫力碟真係抵玩

淘寶迫力碟真係抵玩

2000cc NA級別，K20A既低扭叫差？
你揸開4000cc v8 twin turbo?
一係就車都無揸過係度鳩up

氹下你地開心炸
正常使用中
真係傻西瓜黎既

你咪繼續打飛機囉 H車MK淘寶碟撚

Sor，頭先太mean
同你講返句對唔字

其實你同2000cc NA比，就梗係唔會太差
但係事實上佢個扭力真係只可以同1.2 Turbo比

咁無計，H車就係玩高轉
其實平時行街都無乜野
要過車，谷一谷上3-4千都有d力既
慣就好

條友真係好撚on9

係咩，點解咁講

你果小小係唔係十萬?
FD2比人炒賣緊

有朋友渣開CL7R我先話佢當年二手買CL7R成17萬
果時FD2就22-23

唔算 係一開始揸手腳唔協調又緊張

房車用學車d貨van唔同

學車貨van放腳唔比油都起到步
房車點都要比小小油
CL7R唔算無低扭啦
要用Turbo比就唔好買NA

十架有九架改左輕飛輪
如果用埋orc,死火正正常常

Honda整力子算最易玩

洪洪風琴腳起步，最易
唔洗識吊

棍仔靚嘅h車無返十萬都唔駛諗...
fa1棍仔都夠膽炒上三四萬...
操車買連登神車好過...

揸得好唔會慢fd2好多

好睇好多

Rx8，送比我都唔要

成日班淨係揸過棍van話抵扭差
人講你又講

根本低扭就唔差
就算改埋吸氣假催都依然可以接受
點解會覺得低扭係差

現今科技嚟講 差就一定係差架啦
但買得na honda 都唔會係求低扭啦下話

我唔明d人諗乜，同緊d咩比較
唔通我揸緊架model S就話，啊架488低扭好差好難揸啊

K20a 2波都起到步

4波都仲得

藍色先得

試過唔小心3波
真係起到步 不過震到貓王咁

渣緊cl7r,換左輕飛輪低扭都仲ok...起步快過的士冇問題

一架220匹嘅車要同架得114匹嘅比
本身已經...

真，唔一定要快，成日keep高轉都好好玩

3波都起到步叫低扭差 想玩K20A又要要求低扭 連登仔

連登仔到底揸開咩車
CL7尾牙4.7幾 3波起步有咩咁神奇